唔好再聽啲濕鳩官話咩緊急法唔會對任何金融、制度造成衝擊

推行緊急法任何一部份都會造成非常嚴重既衝擊同鏈式反應， 街頭抗擊既力度將會攀升到一個新高峰。 喺民眾支持下， 勇武派將會係掌聲及支持下被賦權進行更加激進嘅對抗行為。

同時喺暴政下民眾嘅支持度 / 支持者基數將會大幅增加， 更多和理非將會向勇武派方向發展。

零售方面， 緊急法既實行所導致既抗爭行動進一步激進化情況， 即使同抗爭升級無關， 市民依然會因為情緒、 白色恐懼等因素避免上街， 令不論抗爭者定係反對者一方消費意欲必然進一步下跌， 零售業將進入真正既末日。

金融方面， 因為香港政局長期不穩， 警權無限澎漲進一步加劇地區性濫暴行為， 加上緊急法可能會延伸到銀行業既風險， 市場對零售股、 銀行、 地產股信心將會大幅下跌， 可以預計緊急法一上台， 多項香港核心股將會急瀉， 樓價會大跌， 嚴重拖累香港主要指數及經濟指標， 極有可能引發資產恐慌性拋售， 然後出現大量資本逃逸。

更恐怖既係， 國外大量投行/大鱷會瞄準呢次機會大量抛售港股， 甚至進一步衝擊港元。

最後， 緊急法嘅推出當然會衝擊制度， 因為政府決定無限擴大， 令其政府係媒體、 政治、 通訊、 司法、 金融等核心範疇既操控力無限膨脹， 香港既兩制將真正名存實亡。

兩制嘅名存實亡引來信用評級機構對香港評分嘅下調甚至國際制裁、 香港同美元掛鈎取消、 港元大幅貶值導致惡性通貨膨脹...

唔好撚聽啲濕鳩官講， 緊急法係真攬抄。

驚？
我唔驚

好呀
有咩損失去搵班官賠錢

真香港人就係要攬炒，緊急法come on

我信班濕鳩官嫁
唔會有影響既
立即行緊急法啦！
屌你老母！
你咁樣係唔會令我驚嫁

信個個都傻

緊急狀態就唔落街，有咩事保險唔賠

炒囉
最傷唔係我地